(內幕消息)何妖被刺真相

佢受傷關我地撚事咩
成個熱門都係佢 推番d行動post 啦
周同學 健仔個d而家點啊
我真係唔想知何妖有幾傷 死左先好話我知

同意 死撚左先講喇屌

真定假唔重要 淨係關心佢死唔死得去

推

明明俾蚊針，講到俾鯊魚咬咁嚴重